支那人挑釁香港人，及後獅鳥神獸出現

中你老母